點講得出分手呀屌你老母

分開簡單

顧咩
有咩好顧
分開左人地就唔屬於你
你係冇必要理人地既生活過成點
佢最多咪喊一排
孤單一排
痛苦一排
總好過你長拖住佢
欺騙佢
施捨佢

分手要狠 講分手不需要等 等等都不會合襯

咁你做乜要分手